唔好比人成功轉移焦點呀！

真係嬲到琴晚冇訓過
元朗鄉黑仆街陷家剷 但係大家唔好忘記五大訴求！！
個仆街政府就係想將琴晚冇警示開槍件事沖淡
大家要將2件事一齊推出國際！
辛苦曬所有手足我地會千倍萬倍奉還 仆街政府官商鄉黑

推你老母！無能仆街政府！